時間真係太快

頭先落街
搭幾蚊輕鐵去新北江
食返以前d冷麵
以前真係一蚊包
跟住又搭返去新墟個頭
行左好耐
又行華都
好似好陌生咁
明明好似冇幾耐之前
街邊d阿姐嗌自己細佬
眨下眼就變中年
以前真係估唔到
原來做藥房 街市 商場仔賣野個d
可以揾咁多錢
以前成日去華都
暑假去蝴蝶咖啡灣
而家係條街度
只想快d返屋企
有時夜晚自己一個食飯
落大快活
成間舖7 8成都係中年單身漢
情願食m記
起碼有返d人氣
其實自己真係冇咩心願
好似做咩都哂氣咁
得唔到d咩
亦阻止唔到失去d咩

+1